下年英超係唔係有機會六隊踼歐聯?

如果這個情況, 真係巧合地發生:

1. 熱狗無前4, 但贏左歐聯(英超排5/6)
2. 阿/轟無前4, 但贏左歐霸(英超排5/6)

歐聯冠軍+歐霸冠軍+前4

英超可以拎六個位?

熱狗贏歐聯既可能性係負數

最多5個

當奇蹟發生

邊個位被放棄

改咗制啦 每個國家最多得五隊 即係第四名會打歐霸

英超第四名會無歐聯資格

緊係英超第4

每個國家最多得五隊
會變頭3+歐聯冠軍+歐霸冠軍

好似利記拎完歐聯個年之後就修左例

冠軍衛冕當然有得打 但第4位就冇左個位

但歐霸個位應該就係新加

如果真係樓主個情況 應該都係得5隊

第4位就落去踢歐霸

講開又講，依家個熱睇落，今年都幾大機會係爭五唔係爭四

邊隊拎第六踢歐霸真係有少少柒

而家講緊5/6拎歐聯歐霸冠軍都有下季歐聯資格
點會第6踢歐霸

平心而論，依家個勢似今年會有英超隊拎到歐霸但無歐聯

邊隊六隊呀

六隊踢歐聯？
姐係獌出年睇歐聯？